西城秀樹逝世，終年63歲

rip

Source?

RIP

小丸子家姐好傷心

小丸子家姐偶像

梅姐都好迷佢

堅架